[BL] 召喚腐男腐女!!!所有人都要平平安安的討論區(78)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

18分鐘短片，攻受好甜呀

睇完b站中文翻譯，睇呢條youtube補返 scene

3分鐘短片 好萌 是戀愛的感覺

好正 18分鐘 恐怖gay短片
霸道惡魔愛上我

prank片 外國靚仔扶手電梯摸隔離條梯D男仔手仔 再單眼送飛吻 睇下有咩反應

呢條3分鐘短片好性感

90年代tvb劇天若有情 bl線
年下伊麵黑社會大佬攻x鷲哥卧底受
鷲哥比伊麵強奸
最後鷲哥大佬生抽王同佢哋阿媽去搵細佬鷲哥，發現佢同伊麵搞埋一齊，先真相大白原來佢哋係同母異父既兄弟
劇情搞笑，例如生抽王係咁打伊麵，打極伊麵身上浴巾都唔跌好實淨 ，生抽王知道亂倫真相好激動，係咁中bom牆，好似on9 ，後尾拖鷲哥去廁所淋水，但又無啦啦嘔，再搵花灑射自己，彈幕話佢係咪幫自己加戲
劇情好膠 再加上生抽王浮誇演技，笑到有腹肌

bl線剪輯版，條片個window 下面有得揀集數，唔想睇晒可以直接跳去「迷糊的第一次」開始睇，記住開彈幕睇

《同金生》
3分鐘，全冇對白，全程配樂，幾好聽，攻受靚仔
用顏色帶出性向與別不同，但同時好多人都同男主一樣，所以不要在意天生既不同，愛就是愛

德國gay片《我的世界中心》
16分鐘剪輯版，受好靚仔

慢到⋯⋯

ME 特登開電腦黎開POST
點知開完上連登 見到有個POST 之後掛住睇唔見得開

I want my life back.
全世界都諗緊去邊玩過聖誕過年
幾時先完sem呀屌你老母！！！
邊個撚人定deadline係25 31號呀？
係咪毒撚就唔可以慶聖誕同跨年呀

屌你老母！！！！！！！

辣殺

早D做晒D野 就有得去玩
(不過我都係deadline fighter )

貓貓呀

Baby,Tonight can we...

我又要

呢d情況只有早d做完

no la 冇電腦

仆街會員everywhere

好攰

係唱歌

寶寶不喜歡泡人

你喜歡細蚊仔

但係泡個D我都麻麻

我成日聽韓團都冇啖好食

都是小朋友 不用分那麼細

無人 係咪凍到個個潛咗水

頭先去左現充

個個攬緊仔啦
主子都好暖好柔軟

真係好凍，夜晚隻腳凍冰冰瞓得唔好

粉B點解你咁諗我

YYG都好暖架

你暖哂啦

我無嫁

凍得過郊區…吹到我傻

你戀童俾我印象太深刻
以為你咩細蚊仔都啱

33層

我唔食泡同蝗

蝗岩我口味多D

許魏洲 黃景瑜

拉丁, 南亞, 中東

相比起泡黎講

你唔洗再染色啦

召喚獨b打柒你

叫奈子打7我OK?

奈子會幫侵侵打柒我

講到你有得食咁

打你

知你重口味

唔好呀 （攬

(摑)

痛

(屈手指)

好掛住錫我既侵侵

死開! (踢飛)

還未等到的燭光晚餐
還是穿好新衫等你揀
有點冷 長年累月 何其緩慢

東亞鬚鬚，歐洲鬚鬚，美洲鬚鬚

傻豬黎 奈子點會咁做
整污糟對手 洗手好凍架

SM出名刻薄咖啦 做到隻狗咁仲要比佢抽7成收入 真正賺到既得3成

侵

瘋狂啪啪啪

試過有南亞細路約我
不過我拒絕左

多謝奈屎

佢幾靚仔架
同埋幾粗

召喚成功

生命滿希望

有無人睇左最新個集黑執事？
我睇完好心up

如若肯約會我 你揀一個夜晚

好似病病地

始終接受唔到南亞同印度

唔好就放假先病啊

岩啊
仲要約左人

見唔到獨獨，我諗丁丁不夠呢

今日一個人上16樓霸枱

日遊吃便

其實老師係咩類型?文靜斯文?

30歲成個比卡超

英俊嘅比卡超?
把聲好唔好丁?

咁日遊吃我

遊遊期待你的文

希望上天賜我一個南亞男友

要南亞應該唔難
有個南亞佬係APP HI左我幾個月都唔心息

qq樹熊

要靚仔, 高學歷, 有品味, 聰明, 又愛我

咁應該難d

唔知樹熊bb真人q5q

Q萌Q萌

你要等我

但成日有呢啲人say hi

肉丸係南亞人就好啦

唔識評價自己

你又知

如果似樹熊既話應該係咁上下

等我來ok?

半點無所不知

點解咁講

指打侵侵

聽日去HOMME PLISSÉ視察

廢事講啦
陣間又搞到好似我好mean咁

唔似

我係似樹熊咁懶訓姐

攬攬呵番呵番

抱抱

你地係BB

我又要抄樹熊bb牌

樹熊原本就好似係BB 咁既存在
爬來爬去 爬來爬去

on9 game

有無Ｈ？

(踢飛)

未知
似係個d闖關課金game

咬死你

樹熊bb唔比我抄牌

NICE BABY

好qq

tg ?

呆呆笨笨

咁樣幫自己粉飾都有

樹熊天堂

講事實都叫粉飾

好賤

樹熊放題

隻game麻麻

要post 活的，不要post 死的

好似好識食咁 係咪新鮮口感會好d ?

個d死架？
btw呢張好hehe

死晒嫁

未食過

橙

食樹熊

冇錯

成班燈柱扮肥仔

岩啊

痴線 遮左咁多靚咩仔

堅肥x2 唔好俾我呃到

但係好似有d肥

都話無呃你地
努力中

認同
不過肥仔係潛力股

奈奈暖男

你冇潛力
因為你係假肥

溫到得番半條人命咁

加油呀閱b
Sem end就可以肝10萬玉嘅小日向
同五萬玉嘅嘅叔同掉落嘅小火神大包平啦

加油閱巴

你唔好成日蝦呢個蝦果個

巧打耳呀
實同樹熊仔一樣咁Q

樹熊仔唔好比佢呃到，佢壞人嚟

閱巴同櫻b都加油呀

岩唔岩啊
你都唔好成日蝦呢個蝦個個

樹熊仔仲qq d

我係好人來架

我蝦過邊個？你呀？

#youtoo

樹熊仔你得到了奈既既青睞

奈子係見到我d 假鬚咋

你成日串串貢好難忍手唔蝦你

我真係唔串

✓✓

獨b快d上來幫我平反

大包平我一早有
號叔就擦極都無
雖然最後一科都有比topic
但有d term只係講得一兩句
聽日出左呢d就pk

都唔知點吹到10分

閱巴加油啦

Part B Essay仲攞命 4簡2 每條30分
D topic長到仆街 又未溫哂

冇人會幫你了

你都叫唔串

你地狗咬好人心

獨B連你都唔幫我

我好傷心啊

Btw號叔係我卡最耐嘅
初實裝冇...6-4開通後我畢業左兩隊打脇先拎到

返工好想死

比肥婆屌有幾辛苦

西女人

就算冇肥婆返工都好辛苦

慘

睇文睇到好感動
攻對受真係超好超忠犬，由十歲開始就鍾意十七歲既受鍾意到痴線

羨慕死me了

終於有一個post我可以live 到

世界觀係仙魔設定，所以攻由佢同受仲係凡人果陣開始，鍾意左受成八百年，等左八百年先敢見受
真係好好睇呀

一定好感動

上水～～～～～

然後潛水瞓覺

雨b篇文叫咩名?

不過如果係現代愛情就好了

Halhal竹馬身同感受

咪咪妹妹

Why

又要早起身

早d休息啦咁

冬天可以訓十幾個鐘都係一種幸福
人類都要冬眠啦

呻鼻涕呻到變聖誕老人鼻啦

我login唔到dmm...係唔係我問題

冇野了...太耐冇上原來又要改host先入到

metoo

早起身 返學校 溫埋個幾課 就考埋最後個科
跟住又去the sky睇真劍live viewing

又無人

因為呢到冇靚仔

訓到依家先醒

Btw黑執好多人話接受唔到..
係咪得我一個覺得咁先係黑執？本來就係黑暗風呀
要唔黑暗嘅同類型就睇kareval
要治癒就睇夏目啦
利申：三套都睇哂

我反而越覺得越黑越好啵
雖然之前阿古尼死左我都有叫春

如果鬧交, 有錯個個唔係我
我想清楚表達依樣野, 但又想件事快d完
可以點

cc TG group話有人考試出貓
但d監考睇唔到

阿古尼就真係....唉...有哂心理準備都要叫幾句嘅
佢同立花嘅王子好官配feel

我諗雙方都應該要先冷靜下？
然後等冷靜左落黎先講翻件事

同佢玩擲銀
公就我贏字就你輸
一鋪過決勝負

用愛感化佢
1. 大悲咒
2. 莫生氣

弓囍

講起。。。

仲要追左咁多年有哂感情 唉

比啲時間冷靜下 大家都咁衝好難溝通到

做學生咪幾好

浪費錢姐
時間唔浪
有得揀梗係繼續hea

有經濟壓力就梗係要啦
冇就可以heahea
利申我d fd都冇壓力但我有

迫巴打屈青腰牙

前面都算 後面真係無名火起

我唔會囉

用呢段舞感化佢

我成日都覺得呢隻貓貓好qq

好肥

佢有隻真貓做cg
好得意

要肥先至有味道

叫埋貓貓一齊去做

動物果然要五短身材先夠QQ

霸氣地早走
不過唔預高分

我已經係肥貓

顧問 通常選堂/畢業啲野都可以搵佢 e.g. 你probation/比人踢出校果陣就可以搵佢求下情
雖然我未搵過

浸大2宿生爭女爆英美大戰

好多笑點

岩呀

美

要肯親近先正

肥貓

呢到都大把人爭仔啦

是咪想隻揪

實打唔贏你啦

華山論劍

去睇真劍隔離位係男觀眾

隔離位：去睇真劍隔離位係男觀眾

刀男一直有男嬸嘅...雖然少d
一開服已經有提督兼任審神者啦 o個d唔係hehe嘅居多

獨B呢

今日叫到失聲咁濟
btw 出年又有新作 仲有真人版陸奥同巴形

白人誠可貴, 南亞價更高

好凍呀！！

我jd有百鳩幾個 全部留返比你

有d夏威夷/東南亞混血其實都幾正

sorry,我即刻諗起bruno mars

咪咪妹妹都好錫侵侵

我係貼吧見到
巴主任成為左新一代親生刀

有仔 變做開心仔

你眼花

每個人都應該錫侵侵

無極天尊重臨人間！！

奉請天門有火入門來燒盡百煞化為塵

花花同侵寶都壞左 重慶大廈邊度有得整？

要比十幾個南亞靚仔圍住輪姦

我只是一朵花

踩扁

我係護花使者
拍打侵侵

我要離家出走

岩牙岩牙
不過文化唔同溝通唔到

但您唔是已經有 啦咩？

右手好攰 尋晚打call太用力

你須勤加鍛練
日日都打call

係邊個來

居然連日遊都有仔

好過日日都放負ge

打左個冷震

我唔識比反應

佢幾時同人搞上架

負皮佢

憎恨呢個世界

屌
差唔多成個mk d 廁所都係臭架

屌
差唔多成個post d人都係現充

屌
想食個outback都要等

屌
間蟹慶好撚貴

dllm
行撚過sogo門口仲要見到條仔比另一條仔摵臉

dllm條街點解咁撚多人架
唔撚洗番工咩

cls兩間ob都要等位

dllm個post到依家都冇人

起身了

胖b

攬攬

唉
好撚肚餓

花花

jm9有台都唔比人坐

做咩腸腸係咁單機？

因為你地唔上來

你走啦

忙

岩岩同事笑我訓覺好大鼻鼾

咁你快d去忙啦

U are not alone

肥仔同萌

一定係有人屙尿個陣聽到有人係廁格入面扯

考哂試 真係好

恭喜哂啦閱b

錯啦 係食完飯係OFFICE 訓下覺

成身鬆晒

係咪咁攰牙青

腸腸⋯你係咪暗戀左日遊好耐
佢一話有仔你就失控

比你識穿左
不過我會含奈送遊

腸腸慘

腸腸有心還惜別，替人垂淚到天明

奈巴好暖呀

見到有個勁瘦既人著短衫短褲

毒在異鄉為極客，每逢佳節倍思春。遙知兄弟連登處，遍插mistletoe少一人。

其實有冇人覺得呢舊野有少少醜

做咩呢排推post慢左咁多
以前半日就1001

往事只能回味牙青

輕輕一推

侵侵今晚冇得現充

捕獲到ko寶

侵仔送俾你J

bb

佢pk好慘

臨近佳節啲現充走哂啦
得返毒撚仲流連連登

Ko 寶

咁我真毒L黎

話說今日見到個南亞仔官仔骨骨
高高瘦瘦咁
侵寶應該會失禁暈低
利申 冇圖

捕獲到粉寶

69BB

Ko b同粉b
難得放假點知...
肝下刀男唔上連登住 廢事睇到d假膠

我呸 奈子一個都屌打晒成個蝻亞軍團啦

甘b鍾意刀男邊個角色㗎?
話說之前不要推介嘅18+漫畫app有大俱利高h漫

其實個bl po係咪接近執笠邊緣
估唔到都開到成78都算犀利

你睇下毒b

獨獨呢掛係咪好忙牙腸腸?

其實佢有野搞
不過我嬲佢唔比我丁佢細老

唔怪之得潛咗水
唔好搞人細佬啦

腸寶

甘寶 long time no c

個進度
突破唔到100

我基本全員廚黎...
不過主要係藤四郎兄弟同清光老婆
所以一般比較少睇18+漫
雖然鐘意嘅cp有大大出h文會拎黎丁

考完試就翻黎啦 粉b

咁你細老呢

啾咪咪

(集思廣益)自己一個係cwb食乜好(唔好咁頹)

金百利

早講既話就可以食我

唔熟cwb
我多數都係同fd一齊先會去到o個邊
平時一個人食會好頹咁食吉野家/大家樂/茶記

希慎
最高個層
11樓
B2地庫

hysan d 野好頹

其實有時h文同仲好j過h漫 有ff空間

我細佬喺我隔離

NPNC

歡迎返黎 (掛住你

各有各好啦

我都好掛住粉b呀

最後決定用eatigo搵野食，仲有6折優惠

應該係現充效應姐
隔離gay po 都拍緊烏蠅

泡文

奈子居然入GAY PO

times square囉

我岩岩望完D餐廳
全部都係拍烏蠅系列

仲衰

我地平時就係食依d劣食過活

🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

依個post仲激過個2個gay post啦

好出奇咩

TIMES D劣食仲貴過HYSAN

請正面回答我既問題

佢一定係入去偷睇唔知邊個

奈子去偷睇你又要迫人講出口咩

佢一定係去偷睇日遊

會呀 未有bl Po之前成日入去偷窺係爭

咪係 迫人畫公仔中出腸

係咪睇我點ON9同屌人

我仲以為你想睇MEANPIG悿

性暗示牙青

奈奈子想同我遊花園炸

啱呀 遊你個後花園採你個菊
我覺得奈子係香港Tayte Hanson

花花個花花先係最蜜蜜

大笑咗

係你個後花園到此一遊

香港Hafthór Björnsson

FYI 中間個個

咁矮既

係側邊兩個仲高
Hafþór Júlíus Björnsson
大力士
身高：
2.06 公尺
體重：
180 公斤

一遊

呢個180公斤成兩個你 Tayte match啲

奈奈子邊有咁多鬚
我估佢係腳毛都唔多條個D人

又肥又矮 不了

我覺得我哋應該諗下點吸引多D腐男女入嚟

岩牙岩牙
開源同節流
開唔到源就要節流
叫番班仆街死番上來

講返多D作品，小說漫畫劇電影

我指奈子副body應該係咁上下
嗚呀又要打返個J

你無啦啦鬧人做乜

係呀係呀
而家係gay po 3.0

其實咁樣我覺得唔算太大隻

其實我想講電影，但冇人睇電影

我依家比緊機會佢地唔好再做仆街
重新做人！

呢度嘅重心係腐男腐女 但好多個都已棄po

呢度有好多扶他

邊有咁多野講
D BL野幾個月先更一集
有咩可能日日講

你要睇佢嘅gv先會睇得清楚
佢好大隻 身材一級流

操到巨人咁係每個男人既目標同夢想
可惜亞洲人+又肥又矮

就咁睇相覺得個胸可以再大少少

錯啦你 最憎光管腳

等我 扑性節應該可以一路煲 一路喊

其實bl有好多作品，要講係可以講唔完，只不過一個人睇既有限，所以先要多D腐男/女些牙佢哋睇過D咩好野

咁你係咪先
我自己就唔鍾太多毛
有少少就OK
不過你可能要勁濃密個D

我意思係就算講其他嘢都要有腐男腐女喺度一齊傾
得返hehe們個po冇意思牙青

巨人咁我覺得唔好睇

好毒啊奈奈子

你諗住睇邊套？

外國我唔熟
因為我唔太鍾意鬼佬文化
大陸台灣興既都會睇下
日本就來來去去都係個D

我每天都呼喚緊毒B

你睇開邊D，劇？

真人有睇過好舊個D囉
不過都係叫係咁2 立過下
D 細作BUDGET唔多 選角又唔會太靚
我想睇個D係精純校園系
想睇D真係學生哥做
唔想搵D廿幾歲扮

一無野做就係間房放空

學生哥做既劇，挪威果部skam就係，得十六定唔知十七歲，兩個男演員都好靚仔

清晒我d貨仔先

樣既話好似仲可以有進步既空間

奈奈子出貨

我google外國美少年就出D咁既野
係咪想我精盡人忙

大戈戈巧吾巧以同梨一齊聽

小朋友嚟喎 咁都好J?
大多三四年就差唔多

你識條鐵咩
鬼仔最好J就係呢個年紀
再大就不了

Troye而家冇咁嫩口 型咗好多了

點解有百年一遇美少女冇百年一遇美少年

正太係可摸頭可抱抱不可丁
利申：正太控

你岩去SAUNA
個度由30開始有得比你放題任揀

細路都J變態佬
17/8先叫美少年

但係佢係基?

傻豬豬來既
正太係可近觀加可 玩

13 4 先叫美少年
17 8 叫中年架啦青

佢出櫃好耐啦青 佢而家男友係model
你段新聞都係13年喎

其實係偶像團體嘅包裝姐
J家唔洗用千年一遇美少年做包裝都有粉絲buy
Btw細個嘅山田涼介其實好美少年
大個都靚嘅 只係比我仲要矮就....

你夠啱去育嬰室啦
個個全裸嫩口任君選擇

人家不太看歪國人牙親

涼介
講真我覺得知念細個好JD
不過都大了

奈子唔好學埋腸腸啲變態嘢

醫院育嬰室

係佢教壞我架

知念 但計1米6都帶...

涼介真係靚仔
日本個個都係千年一遇 萬年一遇

生咁高點摸頭。。。

高Ｂ都係千年一遇

天草流時期真心世界級

岩牙岩牙

腸叔叔話奈子教壞佢

歪國人先多正嘢J

細細個就話可以摸頭姐佢兩個都比我大點算正太
雖然萌緊小正太們(包括我個名)都成800幾數 一樣咁可愛

係你來完我後花園一遊之後開發左我

保鮮期太短

咁你一定好鍾意小

我覺得鬼妹就係 鬼佬愈老愈有型

真係一啖砂糖

一啖屎

新月 係你?
原來係我17歲奪去我童貞個外星人就係你

咁咪姐係保鮮期短

咩小 ？

嗚呀係茶b呀
第一個好正呀

20頭已經熟晒個d先正

鞭

你J開細路係唔會明白佬味

下下要等三四十年先有得食
餓死啦親

奈子應該係想講鬼妹

咪就係

......我諗我估到你想講咩啦
點解會冇啦啦朝住o個方面去講

所以17/8係最佳食用時期 唔洗等咁耐牙親

嗚呀正牙奈奈子
奶

ko bbbbb

鬼妹13,14+化妝已經似20頭
嚇撚死寶寶

因為佢唔上來
好掛住佢啊

唔覺

岩你啊

茶b

咁腸b咪主動d去搵人囉

交比d鬼佬 我捉佢黃腳雞再要脅佢

我又分享下文學作品-寂寞的十七歲先，相信好多人都做閲讀報告果陣睇過，中學果陣睇真係好震撼

咁咪搞到我好似好CHEAP 不了

我真係好似冇睇過

樂bbbbbb
你仲未改名

仲差兩個禮拜☆

是呢

我以為已經過咗一個月

遊遊

部imac pro 38888好想買

Po ig 等兵仔送

但係我覺得可能散熱會唔夠

撼動我既耳膜
震懾我既靈魂

定驚版

2分鐘打後好正

熄左MON聽

早安

HI 日遊

hello靚仔

腸腸
你都知我唔係靚仔嫁

唔想起身
btw FB見到好多賭波'tips'可以贏錢 心諗 有無咁大隻蛤乸隨街跳

賭真係不了

寶寶不知

咁梗係啦

恭喜遊遊呀

樹熊都好佬味架
你睇下d鬚

個D存款相又唔知真定假
一貪心入左去可能渣都無

我做左激光
無鬚好白滑

總之依家立立亂

雨b

立立亂就一定架啦

d鬚好白滑就真

頂你早霸王又有GAY

恭喜遊遊

各位bb me返嚟啦
好掛住你哋牙。。。
但其實啲嘢仲未搞掂

死假膠玩野仲等我聽到咁興奮

有冇詳細d

獨B

有條友打上去話係酒吧識咗個人
但佢個款似係想聖誕有人陪，唔似真係鍾意對方
森美就勸佢諗清楚先表白，佢話失敗咗最多約森美食飯
呢個位其實都覺得係hehe
咁接通個電話，原來個阿珍係男人
個刻都仲好興奮
仆你個街d對話好hea，好似玩野
雙方接通咗電話條友就話鍾意佢想一齊，個阿珍諗都冇諗就直接話好呀

完！

繼續去隔離po睇人鬧佢地

(歡場有真愛)頭先早霸王有對gay couple因為one night stand而結識，之後就打上去表白，表白果個又係處又未拍拖

完全係BL 漫畫情節

偽獨b

早霸王有咩好值得咁多人睇

係咪夾埋玩嘢㗎?
故意叫對方做阿珍搏人唔知係仔

bb啊
好快到你搵到忠犬男友咖啦

咁on9

me is real獨

寶寶收工了～～～～～～

咁早嘅

森美問個阿珍知唔知有冇人暗戀你之類
個阿珍話咁咪好爆
問佢用邊個珍字又答唔出
都唔知係咪想做阿希二代
欺騙我感情

咁寶寶可以睇文
之前個本小道士結尾趕住收工咁款
而家睇緊本我恐怕是一條鹹魚幾甜幾好笑好溫馨

係喎

粉bbbbbb呀

仲睇緊重生

做冬 ko b幾點收

凸

我覺得佢兩個似夾埋打上去玩嘢

哈！

阿希萬中無一

幫手召喚粉bbbbbb呀

粉b

應該十一點

原本想可憐你
但係見到你咁早收工我就即刻收番

me會陪住你

我的心真的受傷了

agger
阿希一事會咁爆八成係因為森美個反應
經過阿希一事之後森美都會淡定好多啦
之後就算再有hehe打上去都唔會咁爆了

好牙bb

點解咁多on9仔以為自己做d野好爆好好笑
練好演技先得唔得
之前有女仔打去同女仔表白，但森美一早問定係男定女所以冇咁爆
最後個女仔係失敗咗

今次森美聽到阿珍係男人都當場大笑
只係越聽越唔對路
節目完之前佢係咁勸大家平安夜小心d，要注意自己身體注意安全
講到過埋新聞時間

阻住真心想告白嘅人

啱啱見到個好多好多鬚嘅外國人的

但係係肥仔一名

奈子啱嗎？

(有圖) 屋企捉到老鼠，應該點做好？

奈子 : 褲都除埋啦 鬚鬚奶奶奶

搞到我好想聽吓

一上來就講d咁既野真係難聽過粗口

食屎啦

鬼佬都係BB

咁岩既 我都係

獨獨攬攬

侵侵都係

我唔係BB

唔係呀

知你想我吃便

兩個受能幹嗎

侵刀屎

餵飽咪唔fun

你講乜野 ??

都是bbbbbb

大家唔好蝦侵侵bb了
我地要好好愛護侵侵bb

兩個受=姊妹

你係侵仔
半點先係bb

做咩cry?呢個係邊個ig?佢係咪講緊佢個前度?

侵b唔會嬲既

呢個係唐唐嘅ig，佢講緊哥哥

係小朋友

如果你同到老師一齊會係你攻定佢攻?

我係成年人

著住紙尿片既成年人

你知唔知你自己講緊咩

做咩抄我

個個做冬就上哂水
然後得在下一個人過lonely Christmas

日遊b唔拍拖咩？

咁放左工都可以見嘅姐～

雙頭龍啦當然

man child

仲有me架
諗住個幾日唔出街唔開電話

你試左咪知

唔準當佢係bb

腸哥邀請日遊一齊用雙頭龍

是說高野さん24號就生日啦
唔知中村老師會唔會加筆畫下宗律呢

多人約到咁

俾人話個樣好老實 係咪姐係話緊我係毒撚樣

我用開電鑽

話你 驚你嬲

游b

我試過痾尿淋佢

點解

AB/DL?

買咩

正

佢坐左係浴缸度準備沖涼, 於事我就走入去痾尿淋佢
佢又冇反抗

黃金淋浴

情趣呢家嘢...

佢應該要迫你著尿片

我虐待佢佢係唔會反抗

你地唔明架啦

仲試過點虐待佢?

冇喎

真係識條鐵咩

聖水

侵侵係bb唔識屙尿

電擊小肉丸

我唔會想屙落人地個身到
最多只會想屙落個 到

扯住佢頭髮摑佢, 鞭打到紅哂損哂又有 放d夾落去扯出黎又有

好正

話說我尋日睇左個針刺cb

cum control 同ball kicking都有

佢以前玩開
肉丸比大隻肌肉鬼佬凌辱

佢ex同佢以前同型

鬼佬既好處

肉丸ex好好j

味臭閪

cc最好玩係玩完都唔比佢射
射波都好正不過我愛好和平唔鐘意暴力

adult baby/diaper lover
詳情請自行google/上tumblr

岩牙

重口味

有時玩完又要佢連續係咁射

鬼佬好岩玩呢d
但係我同鬼佬溝通唔到

agger

其實鬼佬冇咩咁特別 只係外表比較傻更更咁解

你唔係以為老蘭d女英文好好掛
波D land great

耐用d 實淨d 襟打d
同埋好易紅

咁肉丸會唔會虐待你或者屙尿落你度?

點解奈子會咁清楚? 從實招來

會虐待我 不過少
冇屙尿落我度

白雪雪打到紅哂好有滿足感

肉丸係咪一直都係1?

亞洲人好揀同好多要求
鬼就咩都肯

係

我冇波d

提子左好耐
但冇鬼妹睇上我

對返亞洲人咪係囉
鬼佬咪又係腿張開
心諗 人地基架傻閪 j得你咁開心

louis hofmann 依類拎黎虐就最好
用最殘忍既方式對待

仲有幾個鐘先有洋腸玩

最好鎖埋CB
無得扯

整定湯丸比佢食
流砂白汁

Louis咁萌邊捨得虐牙青

遊遊快啲幫奈子釋放啦佢就嚟黐線喇

屌 奈子真係超級抖s

不過插埋尿喉又好似好痛

佢同我都唔食

馬眼棒?

就係咁先要虐
深喉到嘔, 虐到喊, 雙龍到損哂
成身傷痕床單染滿血跡

導尿管 插左入去就會自動失禁

好想虐待louis

整姐 唔一定食
兩個一齊差麵團
竹升面

今晚佢買野返黎食 我估佢買燒味

燒排骨就放過佢
唔係請好好教訓佢

從來冇叫/食燒排骨 我自己都未食過

估唔到閱巴都係咁既人

抖m閱巴一定係想有人咁同佢玩

Louis 佢係天使嘅化身來

要慘叫 喊住哀求我停手
然後會換黎更殘忍既虐待

到底呢個係咩post...

貓貓救我啊
呢到好多怪蜀黍

咁唔靚 一晚內由天使化身玩到有PTSD就夠了

人家好害怕啊
呢到好多怪蜀黍
😱

好多抖S

抱樹熊

岩啊
樹熊b快d保護我

最多讓Levi俾侵仔虐待啦 Louis唔得牙

你想點

你會抱抱下我 然後專登鬆手

(抱起)

（尖叫掙扎中）

只有Louis需要咁虐

乖 (錫錫)柯返

佢會屙尿落你度

笑咗
樹熊仔好萌

副cp好虐呀

只虐待5以上既靚仔

雨b係咪講緊年下篇文?

靚到啲鏡都俾你照爆晒

你F

首領 啱啱捉左個正太等你發落

關我咩事

國際free candy集團首腦 腸腸

我已經諗左一個好完善既計劃, 虐待捉返黎既正太

平日
返學放學>補習>食飯>興趣班>檢查功課>訓

假期
興趣班>興趣班>食飯>補習>做練習>食飯>補習>做練習>訓

興趣班同一時期唔可以少於五項
暫定: 非洲鼓+拉丁舞+法文+小提琴+珠心算

幾大 好恐怖

3歲到入讀中一為止
入讀中一之後最多保留一個興趣班, 每星期最多佔五小時
其他全部變哂補習同做練習

岩啊岩啊
正太一定要日操夜操

食燒味飯了

經常性幫親戚分配子女課餘時間表
排到靚靚仔仔

rip

幾時幫我排

fa！
me幫你

燒味飯有咩唔好
佢唔買pk d飯你咪偷笑囉

係
主cp好甜
副cp 唏噓

小腸孌童到連粉b都知

asus notebook用得耐就開始傻下傻下
叉電會斷幾次

Buy a new one

侵仔特登打個表出嚟? 100分

點虐法? 唔通相愛不能在一起?

好似話大專手plan嘅機會垃圾d
聽到嘅都係一年幾兩年就game over
寧願買貴d買日本製造嘅

in apple we trust

我唔知係因為天氣凍/佢係開倉機/電池老化/其他原因
asus D野用耐左就short short地

咩野都係會壞架啦

btw lihkg又更新左 多左個通知功能
仲有聖誕icon

係喎

我唔想劇透
你自己感受會好睇好多
講出嚟就唔好睇

有pm
pm me plz

食完飯

有pm咩?

好啦 我要下個月中先得閒少少

咁乜嘢叫發送匣

我以為你話pm嗰個pm
發送匣唔係不嬲都有咩

放肉丸個條話係自己 然後收兵

你唔想睇真係唔好格硬睇啦
百幾萬字唔係講少，睇左成星期，睇到好辛苦

唔係啱啱先開始咩?

或者比個期限自己試下，睇下會唔會好D
依然係唔鐘意就唔好勉強

你如果仲係唔鍾意佢，係咪都唔打算分手？

你係咪當佢水泡

開始左幾耐 唔同階段唔同處理

渣

玩唔落去啦咁, 快一刀兩斷唔好阻住人

個個都鬼佬級
得23都係收埋先

好

我嗰本呢

圖？

人渣

我都覺得係咁
如果自己個狀態係咁混亂就唔好開始任何感情住

排緊隊牙

Pmed

但你要用侵語同佢分手

獨獨睇完些牙俾禾

踢晒你

邊度會有
我睇咗一張 其實我覺J好核突

冇問題
遊遊 : 侵侵
男友 : 侵侵
遊遊 : 侵侵
男友 : 侵侵

JJ好可愛

無言的侵侵侵侵侵侵侵侵
侵侵侵侵侵侵
侵侵侵

我覺得啲巴打唔修吓啲毛仲核突

岩啊岩啊

關於男性嘅所有嘢你都覺可愛

Hehe覺得鮑魚可愛先出奇

可能你對慣咗

睇完想嘔

咁睇來我要不斷SD J圖比腰鳥

我覺得有D幾好睇
我自己鍾意超大(用來鎖)/靚(用來睇+玩)

靚JJ

靚J+靚仔真係冇得輸

禾有mon po ga

Agger

我仲要係入面見到好多神奇人

大jj

唔要

有d 好似識ga

腰啦腰啦

最想睇個個死左圖 sad

我無意中捕獲到旭熙bb

係旭熙bb睇J唔係貼J

點神奇法？

你自己j

第幾個回覆？ 搵唔到

算啦

咁你係咪鍾意包包

有錢+聰明 冇j都冇所謂

唔得真係唔得
之前遇過
我只能夠講 分手啦仆街

有錢加靚
冇得輸
何超蓮

#102佢回得好好笑
再落啲有個影菊花
十分慾求不滿

此言差矣

奈子係直㗎冇J梗係冇所謂

這些雞會
雖然我唔覺得佢靚 但超有錢

睇完天官，需要緩一緩先會再睇長文

其實我都唔介意女仔架
但係我鍾意既女仔TYPE都好偏

我覺得佢好靚 靚過佢家姐

比我刷首抽都係咁簡
有錢聰明>有錢靚女>有錢靚仔>有錢>聰明

雨b好可愛，好似跑完全馬咁

我岩岩睇完原來好多人想要女主
好想投胎做女人

有d鬼妹好正太好靚仔

1000